<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>STEGEMANN. IT.</title>
    <link>http://localhost:1313/de/</link>
    <description>Recent content on STEGEMANN. IT.</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>de-DE</language>
    <lastBuildDate>Sat, 15 Jun 2024 22:30:00 +0200</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:1313/de/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Android Development</title>
      <link>http://localhost:1313/de/android_development/</link>
      <pubDate>Sat, 15 Jun 2024 22:30:00 +0200</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/de/android_development/</guid>
      <description>Willkommen in Stegemann App Galerie Über mich Philosophie der App-Entwicklung Fokus auf Open Source Datenschutz und Sicherheit Modernes UI-Design Kleine Apps für spezielle Märkte Kontakt Über mich Als selbstständiger Android-App-Entwickler habe ich mich darauf spezialisiert, kleine und nützliche Anwendungen für den Markt zu entwickeln. Meine Leidenschaft liegt dabei in der Kreation von Apps, die das tägliche Leben erleichtern und bereichern können.&#xA;Philosophie der App-Entwicklung Mein Ansatz in der App-Entwicklung ist geprägt von Kreativität, Nutzerfreundlichkeit und technischer Exzellenz.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Web Development</title>
      <link>http://localhost:1313/de/web_development/</link>
      <pubDate>Sat, 15 Jun 2024 22:00:00 +0200</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/de/web_development/</guid>
      <description>Webentwicklung - Ihr Partner für maßgeschneiderte Weblösungen Über mich Dienstleistungen Domainvermietung Webserver-Einrichtung Mail- und Kalendersysteme Individuelle Frontend-Entwicklung Vorteile für kleine und mittelständische Unternehmen Mehrsprachigkeit und Internationalisierung Kontakt Über mich Ich bin ein selbständiger Webentwickler mit einem Fokus auf maßgeschneiderte Weblösungen für kleine, mittelständische und Familienunternehmen. Trotz meiner jungen Selbständigkeit und fehlenden aktuellen Kundenprojekten, biete ich umfangreiche Erfahrungen und eine eigene Webseite, die meine Fähigkeiten und mein Engagement widerspiegelt.&#xA;Dienstleistungen Domainvermietung Ich biete die Vermietung von Domains an, um Ihnen den Einstieg in die Online-Welt zu erleichtern.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Lebensfreude Begleitdienst</title>
      <link>http://localhost:1313/de/elderly_companion_care/</link>
      <pubDate>Sat, 15 Jun 2024 19:00:00 +0200</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/de/elderly_companion_care/</guid>
      <description>Bbesuchsdienste &amp;amp; Begleitdienste Alltagsunterstützungsdienste für Erwachsene und Senioren&#xA;Wir bieten maßgeschneiderte Unterstützung im täglichen Leben, um Ihnen ein selbstbestimmtes und angenehmes Leben in Ihrem eigenen Zuhause zu ermöglichen. Unser liebevolles und kompetentes Team steht Ihnen bei verschiedensten Aufgaben zur Seite, von der Haushaltsführung über Einkäufe bis hin zu Begleitungen und sozialen Aktivitäten. Unsere Dienstleistungen zielen darauf ab, Ihren Alltag zu erleichtern, Ihnen Gesellschaft zu leisten und Ihre Lebensqualität zu verbessern. Ganz gleich, welche Unterstützung Sie benötigen – wir sind für Sie da.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Datenschutzerklärung</title>
      <link>http://localhost:1313/de/privacy/</link>
      <pubDate>Sat, 15 Jun 2024 13:00:00 +0200</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/de/privacy/</guid>
      <description>Datenschutzerklärung Ich freue mich über Ihr Interesse an meinem Unternehmen und Ihren Besuch auf meiner Website. Der Schutz Ihrer persönlichen Daten ist mir dabei ein wichtiges Anliegen. Daher möchte ich Sie im Folgenden über die Verarbeitung von personenbezogenen Daten im Rahmen der Nutzung meiner Website informieren und Sie über die Ihnen zustehenden Rechte aufklären.&#xA;Verantwortlicher, Datenschutzbeauftragter Verantwortlich gem. Art. 4 Abs. 7 EU-Datenschutz-Grundverordnung (DSGVO) ist&#xA;Kevin Stegemann Hohegrabenweg 62 40667 Meerbusch, Germany Telefon: +49 151 1606 4346</description>
    </item>
    <item>
      <title>Impressum</title>
      <link>http://localhost:1313/de/legal_notice/</link>
      <pubDate>Mon, 10 Jun 2024 18:14:33 +0200</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/de/legal_notice/</guid>
      <description>Impressum Kevin Stegemann&#xA;Hohegrabenweg 62 40667 Meerbusch Deutschland&#xA;Telefon: +49 151 1606 4346&#xA;Internet: www.stegemann.app impressum@stegemann.app&#xA;Ust.-ID: Noch nicht vergeben&#xA;Rechtliche Hinweise Kennzeichen-, Urheber- und sonstige Schutzrechte&#xA;Alle Rechte, insbesondere Kennzeichen-, Urheber- und sonstige Schutzrechte bleiben vorbehalten. Alle Texte, Bilder, Animations- und Videodateien und sonstige Inhalte meiner Internetseiten unterliegen dem Urheberrecht, dem Kennzeichenrecht (insbesondere Markenrecht) und anderen Gesetzen zum Schutze geistigen Eigentums und des allgemeinen Persönlichkeitsrechts. Insbesondere eine Vervielfältigung oder Verwendung der vorgenannten Inhalte meiner Website in anderen elektronischen, gedruckten oder sonstigen Medien ist ohne meine ausdrückliche schriftliche Zustimmung nicht erlaubt.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
